入黎幫下我 有啲嘢諗唔明

過百白衫人打人 宜家拉左十二個人好似好威咁 係咁開記者會打飛機
嗰日成村人站定定拎住罪証都唔拉 宜家要逐個逐個揾番出黎拉
意思係咪過百人犯法 淨係拉幾個 拉唔中就當你好彩la咁？